【博到盡】為咗慳兩蚊 條友坐輪椅搭巴士扮殘廢 一落車即刻企起身走人

痴撚線

香港人支共基因搏到盡

機場巴士仲要係A車 fatfat啦今次

佢起碼都有交足戲

大把人就咁用拍長者卡

都唔知幾時先慳到張輪椅錢

好撚正

青衣廢老

話唔定偷翻黎

地鐵post比人捉小童飛果位巴打黎

好醒

廢事留言 一陣全世界炒車

咁樣亂咁橫過馬路
鬼唔望真係有架車撞到佢變真傷殘

應該係連登巴打做緊公民抗命

好心扮野扮到底到啦

我覺得係屋企人嘅

攞傷殘證明要醫生簽紙，應該係拎屋企人既多

留名睇話人新香港人

好想學佢去扮野買演唱會飛

而家又點睇？

入黎睇車禍現場 有冇人需要幫手call白車？